［粗口文化差異］正常香港人邊會講「閪」

以下講嘅嘢可能你會話得一句，唔代表啲咩野。但大家就當多個觀點

大家有睇過低俗喜劇都知道，香港同大陸既粗口文化差異。就係香港人好少講個閪字，特別係單講。通常都係 記你老母個臭閪果d。係大陸先用 你都唔閪識，無閪用。

喺呢度我就9up推測可能有外部勢力係警隊。

係最後 我想對班食人血饅頭嘅人講
屌曬你地老母個臭閪
咁多人係前面努力緊嘅時候，你哋只係識喺後面抽水 印衫搵錢？有冇血性呀你